好撚肚餓呀屌你老味！！！

好想食m記色色薯條
但我唔撚食得呀！唔想肥返 食左今日既運動就白做